選擇誰人當你的領袖，不是看能力，只看立場

他們誰人走得最遠，你就投誰
不要聽從什麼效率，倫理，組織，經驗

三十五加 可不可行
有腦袋的都知不可行

但這個三十多人的組織
有幾多人有用 是你可以選擇的

有些議員比你們選民的地位更高
但他們是垃圾

如果你是 中國人 就說佢年資深 學歷高 所以選
這是很中國人的依附權力手法

小明

學歷高

高質post lm

早年的香港人 為什麼兒女 要被 拉入監獄
因為他們覺得:選議員 要斯文 能讀書

我問他們 為什麼李柱銘和梁美芬都是讀法律
但立場不一樣
法律是高手才有資格讀 是百分之一的文科生選擇
既然這些人都聰明
為什麼 立場相抗
因為立場 和 智慧 是不一樣

你老豆老母 總是中國人的 唯有讀書高
讀書高不高 是一回事
有沒有良心 和讀書高不高 是另一回事

舊香港人 總覺得有錢是好人 無錢是黑社會
讀到書是好人 不識英文是奴隸

你投這一票 問問 你自己如何看

梁耀忠 是年資最長的的議員
但這種仆街 把主席枱讓給建制

你們爸媽又可以說 因為他太善良
結果就是因為他善良 死了不少人

香港就是這麼反智 老屎忽 專業 如何錯誤都不用擔當
五年後又選一劑
香港人 你們相信經驗 相信專業 是抵你們被入屈入監坐十年

政治不講良心 講你on不on9

智慧

你是一個政治人物
你講錯一句說話 投錯一次票
就應該被人拋棄

不能像梁耀忠 早知我dq左大口狗先
不論你做了議員 一千年 一萬年
你交一個關鍵主席給建制派
到今時今日 死的 坐監的
你要負責

就如那些人 講過 over my dead body
現在已經over 了
你仲想重生

我是一個連登仔 高登仔
我今天說了 明天可以反口 沒有人追究
但你們是政治人物 不似連登仔 的

講到omdb 你一定說我是熱狗
不用理我是什麼，你們搞清楚熱狗是什麼

熱狗是本土派，本民前也是本土派
為什麼熱狗今天人見人打
因為熱狗 和本民前反面

什麼是本民前
很偉大，不是
是第一班真正坐十年的政治人物

你們說 熱狗正仆街
卻沒有想過 你們自己 和熱狗沒有分別
你們都是捨棄了本民前 青年新政
卻沒有想過 他們所有人被拉倒後 竟然才會控制社會

你昨天說:香港有我係到法治唔會死
今天公認了 法治玩撚完

好老實講
你這種人一定當選
因為香港人本來就係咁on9

"佢係律師來的 講野好叻 議會駁到啲狗官無聲出"
係呀 啲狗官無聲出 一樣拉鳩啲學生坐監
把口好撚叻
把口呀嘛
個腦呢 個尊嚴呢
乜柒都無 屌你老母
呃鳩師奶咪講omdb囉

三十五加 可不可行
有腦袋的都知不可行

但這個三十多人的組織
有幾多人有用 是你可以選擇的

呢個正確

係你成日講fight for freedom
好多議員 係do for freedom

Fight輸左 你係會仆街
Do 輸左 你一樣收錢

你係打手 打輸左會斷腳
但係律師 打輸左 都仲可以收錢

呢啲咪係 香港議員 輸足廿鳩幾年
賺了錢 買了樓 退休了 拜拜

我果日先同人講，泛民同佢d死忠老屎忽心態 =廢老，其實衰過藍絲

推

好狗唔當差
熱狗正仆街

等你繼續寫

以前睇小明既遊記散文好有味道
而家睇小明既寫作手法講政治真係特別悲傷